[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4601)

依擺咁勁

lm

好

又係新力必

slow

新字頭

gelgelgel

快撚入

比多球同比多c

Slow

貓叫啲人唔識比波就咪撚喺後場猜波啦

快d 1:1

冰角啦 夠數喇

有冇貓叫手足 集氣

搞咁多野角大咪又係要比我贏

終於11c

個女主叫咩名

13c我抽一個屌我C eye

角大黨咩心情呢家

11.5 s

1.5jumped

咁多人買和

我了

我通常係樓下見到d狗，都咁講

和撚到我切柒啦

幫手叫

有

幫KY LM

貓叫

我

屌佢老尾一大注又針

輸到仆街應該

6倍補一補飛先

1:0完場算啦

1.5 大

-1-C

快手2:0啦

貓叫快

快1:2

-2c

其實d球僮有無人工出

墨城屌多粒開全格得唔得

仆街 有種就神1球同神11角爆我2注

快入啦頂

墨城入多粒

俾錢先有得做

冇唔通仲做？

輸波都唔刷角
好撚廢

追和，我即刻屌popo屎眼再中肺炎
最後一口氣叫

仲有一球？

淡定 會有多球

預佢13c完

垃圾貓叫和撚到咩

我係呢個

支持

比球12碼貓叫追和啦

墨城Gel!

做咩封盤

好彩下盤仲可以輸半

球僮多數係主隊嘅青年軍

墨城點輸？

呢個盤冇可能半格架喎

12m都驚唔入
不如og?

你之前叫乜名

猫叫反cup 1 10 500

11

賭左咁多年波
今日第一次買即場角細
真係比起買角大無咁大壓力
12.5s gel

喂
比多c來睇下

即係主全格？

你係唔係反手緊
係就抵你輸 煩撚到

追和到？

LM

神龍輸球烏龍好慘

俾多個角啦

23m

Lm

幫全黑LM

得

拿拿臨2:0啦

1

大波手足中伏

又係11c完

屌多粒收工啦墨城

塞利亞 2.5 咁抵買 ga

墨城係咁送前場fk on9隊

冰撚到

乜冇可能 第一日賭波咩

比多c同比多球啦輸4

差3C都廢事屌

墨城入多粒啦屌

貓叫入未

個主播係咁夾胸

蘇沙亞達收收皮先啦 好冇

冰角頂住

Maybe

有無條link

2:0未

susaeta

輸半不如輸埋佢ON9

屌 燈死mama

圖？

你買左乜？

冇圖好難再繼續討論落去

chow種廢

誤gel假波

關你撚事咩 有料先同我講野

墨城搞掂！

刷啊屌你老母！

客

2:0同13c

唔夾點引人睇啊

頭狗型到

2邊都行行企企

圖

貓叫一落到底就回後 做乜撚野

1:1 2:0 ok?

可以

算la，入球大，角大，半大，都係比boxx買

全日重心，九點西甲大！！！

成年冇改過

你班仆街懶到

買咗13.5@4.7

CHOW 落後緊落到底都唔出波

上盤會唔會太易

貓叫快手和

好on9 咁樣輸

澳職好多條LINK直播緊

墨城個龍咁撚屈架咩

笑 咁撚準乜都係你計算內你唔all in推十口退休?
成個馬會班呀叔咁

澳職一場567 另一場就一定細咁

2:0 未

邊有露

劇本12m絕殺1-1 未

13.5b

我屌你
岩岩名都比埋啦喎

比啲澳假精氣神黎！我要絕殺追和！

必爺今日田草撿多小

輸撚4 輸2注

12m未

又一球收工 攻都唔攻

客隊真係好恐怖，戰意好高

絕殺未

呢d垃圾波唔知自己點解買-.-

兩隊都垃圾

場場都有絕殺咩
1.5b又慘死

14.5s ok der

廢馬果然係我剋星

點解d女講波要咁淫

兩場輸左我成叉野

真係半9全 11咁殺

屌

試下1:1

開埋個13.5b黎啦

你呢d懶係睇透世事既中二仔 睇個名都知你輸好多係度發泄

德蛇對家又中

墨城4號入黎送12m了

真係西波黎 揸住半格錢去補和
贏左都唔夠食餐飯

1.5B都要JUMP....

入左13.5大 1000$
之後見唔對話頭先有13.5 我入番左細 成功逃生

11.5都要死？

想你贏完洗落佢到

貓叫慘到og輸半格

半9全11

13.5s頂實

呢度好多廢馬

補幾？澳職

呢場好明顯冇入球啦
一早就應該要買
屌簡單

2:0
1:1
快la

我個個月係都嬴馬會
我吹水我死全家 我冇吹水你死全家

4

妖 笑左

客12m var

輸死左

real?

補4

快撚d 1:1

你唔好亂講wo 又話夾胸又剩咁
乜7都冇 係得對奶大d

屌貓叫又攻唔到 又白賭

收錢

禁區都唔入點送比你

搵人拉og個個打靶啦

fake？

波濤洶湧

原來你全家已經死哂 慘撚到

墨城仲有粒

二場追角大都輸成5千

是撚但一邊入啦..

帶你飛3.0未？

痴線 好似換佢入黎踢前鋒

貓叫啲人擺明無哂力 廢到

無入球仲有粒

事實係既

呢2日，係咁見到你

快2:0

1.5B都要JUMP

一陣西甲 西維爾 100%

如果唔係佢上身 輸埋嗰半格都得

假架
馬會咁撚驚 盤都唔封就知佢假啦

真係幾大波

真

墨城夠西
加埋獅吼西上西

你真係好撚傻鳩

咪撚買西維

Jer lun dou

垃圾波 屌

個4號打前攪笑？

1-1都派

貓叫咁都唔起腳

入到禁區都唔射重傳波

1.5同11.5都死得好慘

貓叫係禁區都唔射

Ok

嘩貓叫 空晒唔射 多謝佢

半9全11 勁到

咁都唔射

角大黨

cls

屌你老母起腳啦仲轉身

書包d角球有料到

禁都射唔到，廢到

10.5 咪中！

CHOW特燈唔射

我跟左mama 想贏$ ok?

貓叫呢下

....

有無10.5B 14.5S手足

角球神都係

得哥

黑人問號做乜撚野

驚入，始終墨城係一哥
等於鏝城

貓叫blacklist

呢個盤冇可能半格架喎
頭肢王佢全家真係頭肢分離

唉，好sad

包爺準備33.3%

屌你老母奧當路雲入未

高雲加比垃圾 有冇同路

9.5b 13.5s

買貓叫同水手果啲

屌你咩 禁區咁多位都唔射

1.5 倒輸番個上盤

屌條女乜柒都冇做過

今日澳假針死 屌佢老母

輸到冇$食飯

得半格

最後獅子嗰攻勢想點

返左噴射機喇ching

13。5s

2場都11c

Mama追數追成點

差啲

成隊貓叫得楊格識踢波

差小小 個10.5

咁樣唔射真係頭痛

我半細收手了 唔識睇
不過呢個盤真係有可能係半格

11.5同12.5s 咁都頂到真係好痴線
半場見到9c 已經想拔喉

14.5s ez

下半場輕鬆
衰貪心開波入埋10.5s

買完半一，再買單win，1.5

但d狗公係咁送野
仲邊有人做g

得蛇

貓叫輸半 算係咁

10.5s頂唔住

收錢 但唔係全格所以都係300
抽了~~~

今晚又有西維爾呢隊西波

罐巴我了

做g財色兼收

我遲左起身

廢馬開post仲賭 我犯賤 連輸2注

角球神又中 13.5 s 14.5s

7:00兩場大啦

尋日+25k
今日 贏少少咋
又要度過關了

有無link

又中。。

罐巴

蛇你老母咩 個閪人咁撚燈

你咪笑 我買波有channel正數緊 你呢d中二仔就以為自己好醒個個月贏 見到都想笑

10.5s 12.5s 14.5s

10.5S 1.5B 轟烈地JUMP

做g搞咁耐先果少少錢
而家坐係到收錢

Want gun

羅巴晏啲玩唔玩

唔緊要 度下7點果場追返囉

輸半姐

垃圾黎
墨城又係垃圾黎 入完一球唔撚攻
d防守又唔係勁

明顯買咗下盤喺度反手 同tot一樣

我想講呢d主播個個都用filter 型到成個外星人咁
要整靚d有幾難

11.5B 慘

岩岩見到條100%

但今朝見薯條話又輸晒

最尾果球

正數篤手指有幾難
本多終勝

羅巴多謝你隻歡樂小子

新力必dllm

幫人講定）

今日唔賭了 留返來食m記算

求水 針八k

請指教

tot出黎執返你嗰半格貓叫啦柒頭

琴日跟你買猁角大 輸左成副身家

我都有10.5s 諗住頂到
係上半場刷到呢

我都係利記角大重創

抽完
李斯特城巴中你啊
15分鐘內留tg

尸
口
巾 你，Jer我頭sir

都話財色兼收
有啲女係中意扑野
唔收錢既sp都有啦 何況有錢收

留名執雞

今日澳職正氣到

見到半場9c 諗住88
咁都頂得住

聽完呢句 睇黎你離破產不遠 中二仔真係中二仔

食m記唔使錢 用黎啲錢黎嬴

佢買左napoli

又中 100k未

Billirubbish睇錯彪垃圾

頭十有你喎真係

差唔多 應該

笑死 見佢場場都叫到痴左線咁

買完，就見到角球神出了，之後login就走唔切

派小小 起機ok?

mama 買普通角大2x1 同 3格角大2x1 個比例會係幾多

係既 頭肢王

1.59

又中 幾時睇樓

見你勁中

又中

希望中

有幾多呀，仲要個樣ok先得
但直播用化妝app 醜女都變女神

7點閪維爾點睇

咁點解莊愈做愈多

會唔會薯條都買左1.5b

人地話 轟左2皮墨城

飛又冇條 紀錄又冇個 係咁話自己點贏點贏
我贏左間馬會番黎tim呀

Lask 0-0

2x1 me 2k
3格買200

想知我有無入list

唔洗理啦 弱智仔黎

出多啲想 下次買對家追返

呢隊野好撚閪
買角球好過

同埋半七全七
我真係唔明

優越登場啲fd

又表演完美避開中果d
佢今日應該有買馬，但無gun我la

係既 大家咁話 反正你乜都話冇可能

皇冠個班呢期賺到笑啦

有得執還神了

尊重未

9.5B?

上盤

你講我信ar

做咩姐 mama

我都斷新英撚
角半七全七

有你第二

留名等睇閪維又閪 1球球半咁深

我大大個channel係度 你d屋企人就唔係度啦

閪維可唔可以大炒 岩岩歐霸先留完力

希維爾 大球是100%的球

超級過關先

@ky 加我入盧未
輸撚到仆街

笑死 墨城要對家幫手入先1粒

Impact 冰角王黎
不過mls 一開就s多
聽日fc la唔通s 不過我好想買伐木10.5但第一週好伏

歐聯歐霸即場點輸

你講左咁耐channel我就睇唔到喇
反而我仲見到我屋企人齊齊整整係我身邊

等執雞

狗會聽日終於開啦

就係有呢d on9仔

好吖 不嬲場場出

Lask!

10.5b 都要咁危險先收到

識你咁耐，你無可能騙我

俄超斯巴達有無同路

實好撚多廢老迫住晒

係呀你當吹水啦

都係打多兩三個禮拜先追角大

岩 唔好放啲人入黎jer你

一日未完場 都仲有機

Jc都中伏

一入個po就成抽事後飛
唔派po黎托閪咩

咩叫bill rubbish

人旺買乜都中

唔想比你呢d垃圾屌住黎r水

角球先難買

支持風紀

對家

停賭第二日 我都估唔琴我可以忍到星期六 日波
要停到下星期五

我話我係女仔你又唔信？

我係咪過左10

客+1 @2.75?

Same 依下又係最傷
半7瞓撚左 起身一望全7
澳假 假極都半7全8
我屌你直頭半7全7
輸到喊

點解要停到下星期

幫手ok?

一齊忍

馬鋪波鋪都係新力必開

必爺忙到

西維西硬

贏左幾球

好快手

重抽時間到

就上庭 同埋呢個禮拜針左好多
同自己講大注追返就戒一個禮拜
破戒就馮賭必輸同無得保釋
呢d唔好搏唔信

德乙呢輪暫時全角大

Me

洗唔洗再留

比垃圾已得

執雞

Lm先

派幾多

No

要再留

重新lm?

我未比人抽中過

@長井(食蜂)

衰咩

祝事事順利啦

Me i myself

非法集結 協助罪犯逃走罪

非集

點會中我

咩係食蜂

熱刺[0/-0.5]
狼隊[0/+0.5] 2.08 1.78

熱狗仲讓乜

就改名 唔需要知

電磁炮

唔駛留啦
依家抽

兩條過關加咩收幾多

屌 依家日本三次元一盒炒到3萬yen

抽？個

日本口罩我覺得同台灣差唔多

咁你都知

佢拉你嫁

屯門人？

屌你自己開po講

個名已經顯示我係

又好似係

萬事小心

1-0

有冇帶d咩先 唔踢?

唔係中番場幾千蚊馬真係要針

綠茶巴
留Tg啦

唔內定我

針

唔係度

笑撚死

收到風綠茶巴唔係到

上年10月踢左 後尾話搵到證據 直接排期上

重抽

繼續等執雞了

要追數就forward啦

要派就

呢位大蛇今日劏左狗會同唔少手足

派我呀屌你老木

等左好耐

上次咪派抽中你

rip..

你今朝先話乞唔中 屌你咁樣反手gel都有

你今朝唔係訓左咩

支持角神

我賭到9點先訓

3萬蚊落十蚊計劃開始！

全職賭撚

賭波馬拉松

冇事既

致命7串8 殺佢老母

輸

可以share tg?

乜都乞唔撚到
針算

三日三夜 最後一日

輸都冇計

俾下意見 西維車唔車三角好

三格角

車

3.5s -9.5s

最快pm嗰10位派100

西維好似好耐冇角大過咁 印象中上一次好似已經輸比維拉利爾果次

咁激。呢期西甲好多半大

又撚狗 搞9人

嘩！ 大戶

留左

仆街 打完都冒左冷汗 搞到怯左
一陣又俾人屌我老母

屌你老母

我真係唔知 好小買西甲角

又改咩名

乜撚野白井

長撚

愛字頭對曼三格呢

中你 留tg

澳職場走地1.5b好彩冇跟 打完機返黎睇1:0

無

多左個0

贏左幾多

輸！

乜撚野電磁炮

垃圾漫

西維爾呢隊閪波讓一球 球半。。。。

諗都唔諗 買上盤

估細 但問啲角神啦 屌

做完尖先知罐巴中我

Thx bro

幾時死

我屌你老母臭化閪 買乜輸乜

幾有心

死毒撚

正篇好睇好多

閪維爾個陣

Ching建議驗腦

追擊完未

收嗲啦

水盤高水派錢

佢出咩陣都係閪

你老4史迪仔唔見咗

嚴重懷疑比bogo sir hack左
突然瘋狂追擊me

奧湯唔洗護級 乖乖地輸ok?

寶高派我100起機好不好

😂😂😂

西維爾點輸

有個係戰鬥民族踢職業波既朋友比左場7點既料 佢叫我一定要買

想g

魯賓卡山100%

半和半細全細

半客0:2

100% ar? then u go

睇個款咪又係1:0 / 2:1完場

閪維？

西甲2.5？

下次啦巴打

is

西甲+俄超2.5大

西兩格？

重返單雙先

西維 單
坦波夫 雙
科根保 雙
烏雞 單

球半盤全格 /和波多

要搏都搏雙啦青

佢話kazan今場贏唔到
不過馬會將讓主壓到好低 +1得1.61
你自己睇下點買好

3:0?

烏雞w收息

都係心靈晚餐注姐

我9up

狼隊派錢？

直接屌主囉

係

寧願熱食+1

屌美職大波團斷費城

半和 細波 角細 全和

好難會輸甘

蛋蛋都尾

跪求水

千呼萬喚始出來

咪比左

咁不如買和

西維賣分?

俾返啲錢我呀

一陣贏撚埋

閪維買唔買半大好

客都唔洗保級

1000%波系列
墨城 半一 贏半
奧沙 1.25

賣黎做咩

邊個同佢買

係啵
又唔洗賣

重心 西維9.5SSSSS

大佬bill 等緊你出飛

Bill gor 1900？

俄超半和？

西甲半和

得b今日搞咩

飛燕諾+1派錢？

西維唔出SUSO, 角大了

7點半想買巴塞

Ok批準半場1:1

閪知係咪無打飛機轉運

冇po圖轉運

半大ok？

No ok

西。大

朱蛇又出水

食飯未

岩岩食完

asw西維
書包奧沙

角大又啡格

你呢

都唔撚明閪維爾咁撚閪都排到第5

閪維反底

想知你多d

奧沙辛拿

Asw又係邪釘？

穿盤話咁易

澳職兩連口啦
呢場唔賭

一敏番黎了

敏b好耐冇見

即po

快 打番個j

識貨 allin左

無限錢

呢排小左人出街乞左好多日先夠數買盤

賠率: 0.90
HKD1,034.00 (930.60)
FC坦波夫 (中)
亞州盤 (+0.25) @ 0 - 0

俄羅斯超級聯賽
FC坦波夫 (中) -vs- 魯賓卡山

西維半細gel

Done

俄超岩岩抖完買細穩過抬炸彈

跟左allin

又比半大呃錢

禾夫斯堡 客（0）@1.8 X 比勒費爾德 主@1.42
可以all in?

2-0 gg

冰晒角

1c

1111

一買角細即刻出角 我屌

2.5 all in 了

22222

又準備角大

8.5s jump

入左10.5s

俄超禁多射門都仲唔入波

2.5s 10.5s

goalllll easy

快半大

咁撚快入

閪維爾未入波應該會一直刷

即有！

-2！

西易撚到

咁快入波

入了 角細了

似越, 希望無

入波冰封角 準備

計啦屌 買左半大

西！

又var 應該又唔計

下盤狗又輸

9s 頂撚住

秒針

半大黨要全面進場了嗎

no offside

goal!

入

頂住

Real goal?
Any VAR?

好波, 平排
GOAL

客唔刷角

閪維贏波停角

Goal!!!!!!

西維爾1:0

開埋波

雖然呢場無買 但係支持西維大炒奧沙辛拿呢隊廢閪隊 炒佢老母

上盤又要舒服

西維爾快入多球半大

比多粒快

9.5b jumped

西維！ 拍拍拍

買撚咗一雞野半細...

點解書包做人咁樂觀

奧沙足球
無壓力

半大穩了

西維爾角大 光速回飛

係舒服

入左去 跟佢汁唔少 真心

西維閪唔閪

閪維入多2球啦

紅到咁

Ching 買左奧沙上場-0.5/-1？

Tg?
求水

有無書包TG LINK, 想跟

包爺

佢專登架

呢場角大手足應該慘死

咸史半客100%

9.5sssssssssssss

包爺輸多幾場刷到33.3333333去10點

慘唔過琴晚89既

麻煩上半場穿盤無咁多時間mon住

是旦啦 最緊有穩水

奧沙上啊

麥當勞叔叔

閪維爾真係屈
贏緊波真.自動停角

入完波之後妹到

咁早入波 角大jumped

冰

依場應該角細大船下反邊有傻仔會買大

即場西維爾第二球 (可以重注)
入球球員：干度比亞

學埋啲衰野

下一句係咩

7點兩場半大快

反手下得唔得先 要左下盤

估到派channel link

留名

唔洗客氣

我記得你上次開口中

定啦 2:0之後咪2:2

西維爾快半大

你估到派你100

俄超唔識大

正 半主收錢

9.5 8.5s

硬係覺得西維爾會玩嘢

芝士漢堡

烏G快入

開個半和比我爽下ok?

上場噴精 講完一分鐘就入

仲有半格 驚咩

Same

你估kongu咩

買盤都唔夠

唔岩

場俄超仲未開波？

食到4個m記

即場西維爾第二球 (可以唔落注)

入球球員：Ben哥

沖完涼返黎仲係2c 好爽

2.5s 3/3.5s 10.5s

有名你叫 閪維

必蛇又大注角細

咁都唔識 全部00後

?

即場西維爾第二球 (可以銀河系重注)

入球球員：大軍閥

半大又撚

預測 西維半3全7/8

咁都唔入

半大中伏
又一粒

無食了

難買到仆街

點估呀

無買半大, 心情愉快

西維爾玩野半大已死

有幾難...西維不嬲無咩角

仆街俄超

0；0

咁依家點撚樣買呀開緊7.5

條撚漲卜卜

講真 買下盤既當自己係賭神 最盡都係搏得半格

買閪維耳角球係賭佢幾時贏緊波同贏住幾耐

抄我？

半場1球都無

繼續沖
沖到完場ok?

你想點

熱刺主場讓高水平半

傷撚曬咁制

半場再補個6.5/7.5b就等收米了

比d創意ok?

狼隊派錢

奧沙頂到贏盤我呢兩日唔打飛機

贏撚硬都唔知你做乜

唔敢夾

haha 同路穩了

鼓勵下自己禁慾都唔得？

刷到10C咩都得

烏雞震緊？

你個8.5s 都幾進取 都抵博既

你要禁咪禁點解要比藉口自己

俄超比啲實力黎得唔得

人地開波前就講撚左9.5s 你自己無跟仲係到屌人 on9?

牠是咁

西維爾準備又西

7.5 8.5b la

輸錢就想打j洩憤

快入波 入波大

咁夾唔中咪坐左成場？

仲要夾角咁過引？

一領先就放棄球權 咩打法黎

西維半大已含

西甲快半大

你老母就on9
報假死全家

啲角真係無

贏錢call g洩憤？

大哥你買細嘅話係一定買兩倍以上？

西波打法

收你老母米咩傻鳩

兩面足水你買完就可以去打飛機 又唔會輸

死俄佬咁多角

1:0 到尾我都收貨 快完

俄超應該真係收得錢

不了 唔想中武肺

等6.5先夾都未遲啦

依家估佢半場3c 開7.5,8.5既話就買b 直開8.5,9.5就唔買了

呢個又真

我覺得可以等 半3都係7.5

收米去搵問米婆啦入黎波po做乜

有紅單了沒有？

彩櫻有無入貨今場？

西維乜撚波黎

半大

半主

Blocked

跟左

贏一球就妹撚到完

頂緊

半和 收$

yes 客咪撚入

閪波 週中閪一獲 依家再閪

笑西？

今日你前四都跑唔到入黎 應該怪你定怪巴度條仆街？

以前係隔離登已經講過 書包係高級公務員黎
輸果少少佢邊志在

烏G goalllll

明撚半大, 小禁區飛機

西維爾D人有冇練射波..

點知架

彩 型到

7.5b第一次

買主盤想補no goal

未睇過咁西既西甲
奧沙攻唔到真係妹到完場

嘜撚嘢踢法 角又無波又無

齊贏

丹超客隊做咩鳩

幾c

乜撚野新特蘭受讓

6.5b就有啦

本來睇好新特蘭
但高雲地利好撚fit

冇suso都係開角小

華域克

收錢未, 買下一場

八射都唔入

下半就有啦

6.5b有了 1.6倍

同琴日巴黎比呢

主點輸

餓超做咩撚

奧沙辛拿入波未

高雲地利唯一主場輸已係10月嘅事

想買客ng

買角大都唔買角細 西甲既話

求書包爐link

快撚d半大啦

西+烏雞 半細

瑞超快半大

華域克你都夠膽買

6.5都唔係好似開得出

閪維似10到尾

都係 上盤以半搏全

調轉下話

3c

奧沙d傳中次次都大大力咁踢出界

gel定

唔好啦掛

4c

半2全11

入咗角大 望撚住場咁嘅波 衰撚過揼錢落海

1:0

2:1

ETC

吹撚到突然4c

7.5b 8.5b quick

2:0！

goallll

20

2-0

咪夾角啦

閪維爾！

GOALLLL

Ben哥！！！goal！！！！

奧沙唔追和 閪維實hea到尾

2.5-1！

彩b

易撚到

冇

絕殺goalllllll

書包

咪半大左囉

我個半細

好撚驚阿屌

上面個巴打

咁9.5 10.5s都應該穩了

10秒都頂唔住

西維反底

半大gellllllll

半細個巴打慘到...

半大輕鬆

廢馬勁中！

唉屌...終於半大
半主半大食晒

Goal! 西維俾多球

居然報真

490000個巴打

絕殺半大

我幫你燈

咁都半大

半大黨全面進場！！！！

VAR

驗腦

7.西維爾半主
8.西維爾半大

攞明假飛

有得買一注50萬咩

49萬

有位巴打好似買左半細49萬...

巴黎班仆街無性, 想入就入
最尾連入3粒穿盤

半大黨復活 大軍閥勁中

邊有得單棍買五十皮咪玩

俄超半和易到
荷甲半大可否

贏兩球真係停lu

奇蹟半大啊

烏雞快入

屌 on9

490000買收息波都輸 笑4

比埋上面注項接立我 派你500

可以一注買過5萬咩

咪係 on79

客盤等驗屍

頂

一定係假飛成班弱智

GOALLLLLLLLLLL

應該跟你而家要等7.5都有難度

假飛嚟㗎喎

笑死 又呃新手

我等咗呀
早知要7.5高水

原來西維派錢..

中

在